O記總警司傷左

傷一傷，黃sir又可以升職